呢2日係台灣總統大選嘅關鍵 我求下你哋幫幫手

你地知唔知台灣大選對勇武手足有幾重要?

冇錯，台灣大選對手足非常重要！！！
唔單止係手足，對台灣嘅國際地位亦都好重要！
台灣有個節目叫關鍵時刻，講咗今次選舉美國好重視
呢次選舉，唔係藍綠對決咁簡單，係專制獨裁同民主自由之爭
而蔡英文要嬴的話，年輕人投票率好重要
參考返2018年高雄市長選舉，韓國瑜 vs 民進黨侯選人既比例係
53.87 vs 44.80
韓國瑜同蔡英文係好大機會55波

我哋有3樣野可以做：
1. 在港手足：用一切方法呼籲台灣人為民主自由投票，(唔好直接講蔡英文/民進黨)
包括以下途徑：台灣所有Youtuber Channel，Facebook Page，台灣所有IG女神、男神嘅IG Page，所有台灣直播主嘅Channel，包括Twitch等，遊戲內嘅交談平台e.g. 世界頻道/大聲公等
所有關於蔡英文嘅Youtube片請Like，而韓國瑜嘅請Dislike加Report
如果手足有打開機，又有入台灣人嘅group，求下你地唔要面咁向佢地宣傳
Discord, Line, Skype等等
Send Message比台灣年輕嘅Youtuber、出名嘅人，叫佢地投票前一日呼籲台灣年輕人出去投票

2. 在台手足：學上面2張圖嘅手足咁，去多台灣年輕人嘅地方拉票
各大夜市等等
去所有蔡英文嘅競選活動、造勢大會

3. 提防三毛分化，包括話蔡英文唔幫手足，由得台灣人揀韓國瑜去死等等嘅消極／分化言論

＊一定要叫佢哋珍惜自己嘅一票，以香港與台灣作比較突顯一國兩制之弊，以美國川普嬴大選(台灣叫法)、英國脫歐時年輕人唔投票為鑑，一定要去投票

無論係香港人定台灣人，都一定要團結

港台同行 守護民主 捍衛自由 保衛台灣

宣傳同拉票啊，小英、民進黨一票不能少

開咗兩個post,都無人注意呢個戰場
幫你推

我打機識好多台灣人，所以好著緊，多謝幫推post

Push

推

沒投票權的香港人！杜汶澤錄45秒片：台灣你知道幸福嗎？

其實如果不滿藍綠仲有宋楚瑜，唔一定係非綠即藍

多謝你 小英一定要選到 而加係台灣既手足先會安全

見有人話聽日唔好講選舉野, 話係冷靜期. 係咪台灣既選舉文化黎?

後日先啱，台灣法例講明投票日不能拉票，會罰錢，罰好多嗰隻
不過到時喺香港向台灣人拉票就

上YouTube睇韓國瑜嘅直播，多人到仆街
今日上PTT見到啲台仔講美國返嚟台灣嘅飛機好多韓粉
真係唔樂觀

原來香港人可以投票

你係邊度見到

打lol時可以呼籲投票

每場lol 都叫台仔111回家投票

人地有權選擇投定唔投
唔好叫人投，或叫人唔好投
咁樣做會令人好反感

連登小蔡助選團正式上線

所以如果香港無反送中
草包係贏撚硬
台豬廢老on99多撚到

多謝 辛苦晒

我識好多台灣朋友(全部30+，有d有仔女)
我唔係叫佢地投票，而係叫佢地投蔡英文，都冇反感

呢個真，上年高雄市長選舉，有唔少韓粉係年輕人
所以我地一定要再拉票

我識所有台灣人都支持蔡(50個+
話會投票
希望真係投啦

今次台灣大選真係唔樂觀

你睇下韓國瑜d造勢活動就知

Korea Fish 人氣仲勁過馬英鳩

831

正常，佢搞民粹，又學Trump果套，到時d廢老退休金加，支那遊客黎旅行發大財
所以咪好多所謂庶民支持佢

台灣太多廢老

係，果班廢老仲要參加政治既程度勁過香港好多

民進黨就係咁獨裁，情緒勒索強迫人投票

再推

見到今日光頭佬個造勢晚會，真係好擔心台灣前程

推，台服lol手足係時候做野拉票

集氣

要發大財,不了

Pushp

如果無朋友係台灣，咁可以點樣做